[I/A] 冇game玩，全部結束營運

1. Battle blades

2018 年 9 月 3 日正式終止營運

營運 1年7個月

2. Terra battle 2

2018年9月28日終止營運

營運 未夠1年

3. Trinity master

又係se

2018年9月27日玩完

營運 6個月！

4. 刀劍神域：Code Register

一千萬down 都要收皮

2018 年 8 月 30 日終止營運

5. Mega smash

邊個夠我快！

2018年7月18日15時停止營運

出咗4個月都冇

6. 寫真★妖怪

交配完就要結束營運

2018年7月30日15時終止營運

5個月

7. 奧丁王冠

集體收皮點少得我

2018年7月31日

5個月

8. 亞爾斯蘭戰記 戰士的資格

返家了

2018年8月16日終止營運

1年4個月

9. 上古世紀：序

2018 年 8 月 10

1年

今個月應該出黑沙 唔知頂唔頂到一年

真係唔望宜家啲game玩得長

笑撚左...

全部結束營運

已經冇動力玩新game
呢排玩返舊game發覺仲有心機玩

肯定唔止咁少

發覺用動畫/漫畫做既GAME 好多都收皮

唔夠戰國ASURA 快
佢2018 3月12 開 6月18就玩完

3個月貨仔

上面隻SAO算耐

冇動畫/漫畫嗰堆收得仲快

啲舊game修完bug正常返

有啲加下野就返生

極束傳說

幾時白貓pad

課金個班應該欲哭無淚

pad 營收仲有頭10
白貓都仲係10幾,係任天堂收佢皮多

全部都係垃圾game

研發三年營運兩個月《MIRRORS CROSSING》閃電宣布本月底收攤

兩個月

贏9條街

依集真係王者，重有冇人挑機

好鐘意睇手機驚執粒情報

有冇咩網可以一次過睇到

隻驚連想單機下都要開房,智障

3年咁既畫質

個post

同求

好正
日本仔太多垃圾game
收皮又拎去台灣呃台仔

難怪冇七月新game post

Terra battle 唔係好hit架咩

岩牙

所以執笠既係第二集

唔限日本嘅話最短應該係哩隻大陸超級抄襲game，開ser唔夠1日就執笠

日本嘅話應該係哩隻，11日，雖然都係大陸game開日服

屌原來有隻DMM代理嘅比人發現抄FF得26個鐘

雖然好多未玩過，但唔少睇落都幾好樣，估唔到咁短命

近年都淨係得幾隻game玩多過兩星期，好多遊戲評分唔錯，但除左主題唔同，背後又係圍繞鑽石、能量值、刷任，不如買隻DQ FF慢慢磨

好難想像開左11日就判定要執
玩家人數少既程度可以去到邊度

角川隻星娘都執埋
新出嗰時有玩過下

平面公仔 咁既質素
係得FGO 做得起 食住FATE條水

諗起之前nico有個系列講結束營運嘅online game/手機game
不過最後一條片係舊年9月

好笑嘢多 但都有啲係sad

唔識日文呀

有時見到啲新聞以為有新game，點知睇真啲係結束營運

又多兩隻結束營運

今個夏天陪你結束營運

真係無Game出

有，係大家最期待個隻 Dragalia lost

依個post唔錯

八百萬Quest. 營運九個月

AVALON Ω

2016年5月19日 出
2018年8月31日 收皮

STARLY GIRLS

2016年12月9日 出
2018年7月27日 收皮

而家咁快ge
連我之前玩個隻game
可能得百幾人玩都捱到2年

呢個係咪7月post

我都想試下玩到隻驚執

再執一隻 日日都有GAME執

好撚悶呀 慢波波

寫隻game出黎嘅時間
仲長過玩嘅時間

反正係倒模驚
畫d新圖就係

內容出得一兩章
只有家機驚嘅百分一都唔知有冇

隨便整d ai比你auto打
難度設定又差
有5星就auto過

開發糞驚腦都唔洗用
最貴係請聲優比毒撚j
畫j圖

it狗 不了

想搵隻好玩手機game都冇

等緊新games

冇確實時間

以為未出就完左

諗住笑下,睇到ECO喊左

倒模原因係因為市場因素, marketing黎喎朋友，你覺得marketing 認為隻game唔搵錢，it 個part啲人真係有得出聲？

其實又係老屎忽贏
太多倒模嘢 到最後都係玩舊嘢

有冇邊隻好似白貓咁夠膽出
無體力+限界突破唔洗抽同一隻

你都識講倒模野啦
開新game 又係抽人覺醒進化
遊戲內容又唔見得好玩
真係見倒都悶

G Gen frontier
無限體力咁滯
個個月有打幾千劵抽野
突破食道具
玩3-4年就結束了

其實咁玩法 圍唔圍到皮?

唔通真係打個和 大家開開心心咩

有功marketing領
有鑊IT狗揹

btw, 黑沙台服好似聽日發佈

點諗都唔關it狗事啦
收order揼code嘅姐
indie咩

陰陽師未執

再一隻 營運三個月就收皮

係咪騙案嚟 ? 推出無幾耐就結束, 即係呃撚完一兩水就收皮

btw , 玩 smash & magic 囉

日系GAME算係咁 全部預算放哂去整卡圖同請聲優
但係隻GAME係毫無遊戲性 某程度上算係真正既手遊
搭車 食飯 起身 訓覺篤兩下就搞掂
執得快都預左 因為佢淨係呃班毒撚扭蛋錢
搶錢唔算多 係垃圾但係都叫做好過陸台GAME

陸台GAME真係世界級 玩既人一定係ON9仔
一般就係大陸果面執隻GAME返黎改名 廣告拍兩隻日文扮日系
例如之前達哥有份搞果隻將星之演武
然後就博命宣傳 google play youtube瘋狂賣廣告

香港果面就營運同YOUTUBER互相消費
通常就請堆大J笑春子屎狗拍條片
台灣就請堆實況主同班女露奶 玩返一日半日
跟住係片尾叫D觀眾同佢一齊入公會一齊打怪升LV
之後?冇之後架啦 條片拍完就del game唔會玩落去
當隻game condom
營運搞兩三個月就放置 班"網紅"拍完片收完錢就話鳩知你
之前76Toyz有份代言果隻獵神一開始就話有1000萬獎金既電競比賽
後來發現冇人玩偷偷地取消埋

然後隻game入面每一樣野都要課金
日系都話淨係抽蛋果面食錢 陸台GAME完全唔放過每一個食到錢既位
閒閒地8蚊首儲 成長基金 首儲雙倍 累計儲值 VIP 每日禮包
加上資源同消耗品都有得直接課金買

多數資源消耗去到一個位就會幾何級數上升 但係收入完全唔加
例如前期呃你入局果陣就收支平衡 一開始就1:1
去到後期收入同支出係1:100 之後就1:1000 1:10000
你個孫抱孫果日都未儲夠 唔想等到果陣就日日課金買每日禮包趕進度

台灣班ON9代理仲會造勢 係巴哈果面開POST炸作人氣
又叫員工係隻GAME度課到痴哂線比壓力班課長 同時間接鼓勵其他玩家課金

通常頭2個月係巴哈果面會有D人氣 之後就冇哂影 隻GAME亦都唔會有大更新
搶夠頭果筆錢就等到冇人玩就結束營運

最慘既係大撚把台狗課幾萬幾十萬咁餵肥班營運 班營運就一次又一次咁整condom game
反正一定有人埋單 果D咩叫我官老爺 大清當皇帝咁既垃圾game大撚把人課成個首期落去
天堂M果面直頭課幾百萬港紙抽垃圾
總之依堆即食手遊成本低收益大 穩賺不賠

跟住班課長就同人講雖然課好多 但係至少我遊戲過程中係開心既
佢地就開心 成個手遊業比佢地搞彎哂 搞臭埋youtube

上面巴打講得好好 基本上大陸台灣果堆差到dl都廢事
不過就算日本堆所謂新game 好多都係換個樣就出
冇乜遊戲性可言 但至少都有聲優j下聲

而家玩返出左幾年既舊game 發覺遊戲性真係好重要
呢度有冇人有玩Dragon Poker? 舊登仲有post

講得好

根本宜家好多都係短炒就算

商業世界係咁 慳番啖氣啦
你可以玩單機 無vip無抽乜都無
再唔係玩PC PS4.無人迫你玩堆垃圾

手遊就係咁上下 再唔係你玩下d乜食雞 傳說
Pokemon go /candy crush呢堆老人game都唔洗課